---

title: Day 5
date: 2018-06-22

---

Laatste dag van summerschool week1 is er nu eindelijk en ik kan met volle trots zeggen dat ik mijn competentie onderzoeken nu heb afgerond en heb vandaag een creatieve sessie gehouden en we zaten samen met een hele groep: Savannah, Isaiah, Jari, Meintje, Prewish, Tyoni en ik. Vandaag heb ik mijzelf bezig gehouden met verbeelden&uitwerken en ideevorming. Dit was dus met de creatieve sessie die ik gehouden heb met Tyoni, Savannah en Meintje. We hebben hierbij alle white boards in de hal gepakt en ons zelf afgesloten van de rest. Dit vonden we fijn en konden we ons beter concentreren en was het ook erg gezellig.